見到呢個post就知政府贏咗第一步

連登仔，下次一定要去

由最初大家有共識唔對話唔幫林奠做show
到依家變成一定要去仲咁多正皮?

係咪覺得聽到好多深黃言論好治癒?
係咪覺得林鄭俾人屌到髮髮聲好爽呢?
係你地就正撚中哂下懷

1）場show原意就係做公關,今晚咁多自己友插佢正正就俾到佢交戲扮肯聽民意,想影響國際印象,反而如果今晚全藍件事就更柒更楚突

2）聽佢練起閪聲係度扮可憐扮溫和,但答嘅內容又係一鳩樣,就知想慱同情分化中立/淺黃,要知好多港豬聽野係聽語氣唔係聽內容

3）第一round就俾我地攞哂大部分發言權,之後黃藍比例慢慢調轉,證明對話有效,民意唔轉都俾佢屈到轉

4）一個連黑社會都可以用嘅恐怖分子政府點解可以同佢談判?點解我地要將件事自動降格?猶太人會唔會同納粹對話

5）外國人見你地傾得咁順利,即係你地自己可以搞掂佢,人地唔幫手都得啦

對話呢個係林鄭萬試萬靈嘅毒招
今晚扮野傾一場已經見到明顯成效
一班中立撚睇完喊哂話：
點解香港搞成咁,對話解決到咪幾好
邊個再話去幫佢做show嘅我屌哂你地
連登仔係咪連少少公關/政治智慧都冇?
錯返同五年前一樣嘅野對唔對得住死咗嘅手足?
再講多次,邊個去幫佢做show嘅就唔係同路人

香港要贏一定要靠外力救
班撚樣做咁多野都係擺姿勢俾外國睇
今個星期928 929 101全部我地主場
無論和勇都好,只有一個主線-國際輿論!!!
左膠要膠得有gimmick,勇武要勇得有目的
全民PR!!!!!

agger 不過個post可能係對家開呢

你搞清楚先，無真黃絲都會有偽黃絲。重點係大家唔好feel good 覺得個對話會好有意義。

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

一定有班淺黃/藍覺得有意義
要吹風講明邊個去=幫佢做show=害手足

港人治港 還政於民

Aggar

一陣連侵都會話
你哋對話得啦

Yes
勁多冇上連登嘅中老年淺黃仲以為今晚好成功

推

無用 用得連登好多都係年輕人
你見佢個答問大會好多都係中年人
想搵其他方法解決現况問題的成年人

連登唔係大台 就算我地點叫人唔去
都無可能令全社會的黃杯葛個對話

所以你可以叫連登仔唔去 我都建議唔好去
但問題現實你阻唔到淺黃溫和去 依班人係佔社會再大比重

唔通下次你封住個門口 唔比所有人入去？
咁做的話 自己諗下出面會點睇

即係完全無方法阻止
你唯一可以做的就係文宣 叫人唔好去 但你知成效有限

一係就反轉行 全部去 但個個講
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命
就停，完全唔比佢討論，騎劫個討論

依次基本上777自爆 話香港係無自治 應該唔係大問題 下次就唔知啦

都成4個月，樓主老母都就黎死，政府贏左未呀屌樓主全家女性